[轉發]如果你中學老師跌左落水...

如果你中老師跌左落水，用你所讀的科系學到的專業知識，可以幫佢做D咩呢

可以同佢心外壓再加人工呼吸....

教佢點樣用演技扮到自己識游水 冇嘢咁

創意係邊

Econ ：救佢嘅 Opportunity cost 太大，唔救

中文：子非魚

紙上談兵

即刻走頭也不撚回

叫佢計計我成功救到佢既機會率
大過1我去救

通識: 玩水係唔應該架,叫佢快d響水池走返水黎

咁佢死硬